南韓最高摩天大廈「樂天世界塔」亮出「武漢加油」

同場加映

門面嘢
唔通叫武漢收皮

日本D藥妝舖寫武漢加油你地又屌?
雙重標準定風向?

你地 = Who？

比錢你鍾意寫咩都得啦

你唔做無人屌你
奶共就奶共啦，不過係佢地政府

所有支持武漢既國家都被武漢肺炎收皮
日本
韓國
新仔

加你老母支那

真, 可以揀咩都唔做

難睇過粗口

中国人:武漢加油 支持你們 中国加油
到有武漢人喺佢地面前咪一樣叫城管公安武警要拉要鎖

輪到泡菜表忠嗱

中華人民共和国南韓特別行政區

是但啦
門面叫武漢加油
實際係封關 禁口罩出境
你好加油快啲搞掂佢

講係講乜都得 做先係真
全世界叫香港加油 有幾多係出左手？

樂天塔開幕個陣好似就係支那反韓個段時間

明明前幾年樂天集團啲舖先俾支那人拆爛晒

如果佢果句野成句係:我地封關啦，你地加油。
咁你會點睇

我無

武漢唔加油就全世界奶野

大韓民國政府就算鳩數

韓國民間

-0-0

奶共

薩德

你心裡都知唔會發生啦
呢啲講黎冇利益 會畀小粉紅圍剿 其他國家又可以口交插幾句
會咁做既得一個組織 中国口交部

啊仲有侵侵本人

支那加油，盡早死清光

早輪返送中嗰陣南泡好撐香港㗎喎

撐武漢

世界就係甘
全世界都憎大陸狗
但又要賺人民幣
當中國真係支爆 個個就會棒打落水狗

廢泡狗又入嚟到處咬人㗎喇

韓國一天內激增20宗確診個案，累計個案大幅升至51宗

顧掂自己先啦

韓國唔奶共 好似係 連登仔話既

明明成個明洞東大門似深圳 仲衰撚過大阪

是旦啦 都無人去

所以人地呢啲真係叫門面功夫邊似日本呢啲真心膠加人民幣真香

泰國咪又係咁
無咩好出奇
反而南韓大把市民仲勇武過香港人

反面架仔屌鳩我地搞事

做下樣啫

邊有人屌

日本奶共又唔見啲連登仔屌

好似測色盲嗰啲粒粒圖
睇咗好耐先睇到

其實稍為有常識或者去過韓國既人都有
東大門 明洞呢啲地方仲奶得勁過日本
條街啲簡體字密過大阪，又成街中國留學生

韓國同中國出入口貿易佔國家gdp 11%
高過日本好多

不過之前啲唔知咩毛風向係要踩日嚟顯示韓國唔奶共
我都廢事去同佢地嘈
50步笑100步
根本兩國政府都奶到雪雪聲

有時真係唔係好明
叫武漢加油就等於唔撐香港？
唔通人哋要大大隻字寫住武漢收皮？

日本仔就算啦，奴隸心態
推薦旅遊地區：美帝、南泡、台灣
永不再去：日本、新加坡、馬來西亞

駐華大使館呀
中國人自己落標射果幾隻字出黎得唔得呀？

屌你成個藍絲冤廢咁

遲早俾班勇武泡屌到收返

等中回力bill

再多十零二十個中招睇你仲會唔會奶

香港都有人舉，點算

武漢加油幾好ar，即係叫佢自己搞掂自己好喇，唔好搞到其他人。唔通要我地加油幫武漢抗毒咩。

武漢 反坑
就差唔多

PR嘢，唔洗太緊

秦國呢

又唔見香港加油
係咪有錢就得？

好撚痺

以我所知 呢幾年韓國年輕一輩 愈黎愈多人仇中
整埋呢啲咩武漢加油 好多韓仔都好反感
不過都有一班賺人民幣既韓國人好崇中
利申 從身邊韓國朋友聽返黎

啲遊客地方鋪頭背後係支那人開都唔出奇，南泡唔見得會係例外

成個東南亞做得遊客生意嘅會奶共絕對唔意外，反而之前日本咪又有鋪頭寫明唔比支那人入，係依排興踩日本捧南泡

關咩事 唔通民建聯寄口罩翻大陸 又要成個香港一齊陪葬唔好唔記得韓國之前都好撐我地

南韓狗套殺得導彈系統又係指住支那！

應該出東方昇嗰句：武漢推車，吖嘛…

根本全球最經濟依賴支那既國家，
No.1咪就係韓國囉，佔成gdp超過10%
日本都係3%咋

呢d野我地冷處理就得
只可以比大家中共既影響力有幾大

前幾年啲免稅店泡菜大媽
根本就對住支那人兩眼發光
發現係香港人就黑面

唔好打.gif

希望佢哋只係得個講字

韓仔應該會去裝修幢嘢

爆緊啦，好快變韓國加油R.A.P.

點同 日本係真心 韓國係假膠
講緊人民

基本上會對大劣串2嘴既係台灣
其他既都係口講同做既係2回事
口當然唔係串緊大劣
遠D睇丫
想像下有個人手就落緊閘口就講武漢加油成個畫面出晒黎...

侵侵我本人就冇大多數連登睇得咁好
佢只係想搵著數姐

之前先見研究話85%受訪日本人對支那抱負面觀感

武漢(肺炎)加油

唉食gear 淺爭？

搞笑，佢一路封關唔俾武漢人入一路叫人加油係咩玩法

大企業同民間永遠係兩回事
外國人睇香港嘅企業都係藍到hihi

笑撚咗
好笑嘅唔係張圖
係你喺呢個回覆到回呢張圖
屌打

日韓政府一擔擔
唉...

雙重標準先入為主係連登仔日常

你唔好阻住啲風向吹，就算韓國既中國生意佔gdp過10%，
周街中國人同留學生
就算有呢個調查，明明日本對中國人反感度全球最高
高韓國好多

但韓國一定冇日本咁奶共
韓國人一定係奶得假膠 日本係真心
呢排風向定咗要咁樣吹
韓國單日多20單wars，呢班人即刻唔見咗好多

依幾日真係勁多踩日撚出現

咁樣做就係支那人沒有一個是無辜的
南韓唔會自貶吧

向外輸出Bad taste

武漢P4輸出肺炎
武漢的困難成為我們的困難

上面成班雙重標準
CLS

韓國文化愈黎愈高質

應承我，由今日開始寧崇韓也不要崇日

崇廢泡嘅呢班人真係好可憐

高麗省

日本真心膠
韓國只係為利益扮嘢

講真話 真實數據比佢地知 佢地咪會扮睇唔到

上面講咗，韓國依賴中國生意佔GDP超過10%，日本3%
講調查，韓國對支那人反感度又冇日本咁高，
仲有有啲無知連登仔好鍾意講「日豬玩抖音」，
係呀韓仔冇玩咁多抖音呀但佢地apps下載排第一果個叫快手，
快手係隻支那北京出既apps

唔會話日本乜都好，日本的確好多問題，
但想踩日而用南泡做對比，就明顯係錯既例子，無知啦，
「韓國人奶共係扮下嘢姐」

泡菜人同支那人同一個模，粗魯冇修養又自大，又鍾意走捷徑，為求目的不擇手段，其實係一個劣質民族

嗰啲捧韓國傻鳩咁快回力鏢

中國好多仲記住韓國薩德件事，又取消韓國電影上映
韓國竟然自己做埋咁既野